得啦知啦 iPhone X 係垃圾啦

成版都係到屌iPhone X
唔知證明d 咩呢

證明好多人想買

屌不到的iphone是臭的

證明會大賣